點解tvb 重播武則天 話以下節目含間接宣傳？

古裝有乜宣傳 唐太宗膏？

宣傳大陸套武則天

漏左樽道地O係枱面

整容